有物業,月入10萬+,最後都坐監,香港人咁辛苦為乜?

為坐監

有咩關係

Who

噏乜